有冇玩緊cmb嘅巴絲（473）so i say i love u 只有愛恆久不枯

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

聽人講牙肥好靚

我係你同金絲既No1 Fan

你同投胎

真，呢度d巴打唔係肌肉運動男就係文青斯文男

Feel到又想jer 9 me
走先

呢度d巴打認證

新絲要留pw

樓主識波Here We say I love you 都變了甜品師傅

我未dl 返個APP
到時等你match 我

佢無人性架

九巴

Yes

你係新女神，自然需要有人排隊

抄低左 唔走了

新手用咗3日 想問左邊suggested呢3日大約得10個以下係咪正常？嗰10個入面最尾幾個係冇顯示likes me嘅
match咗之後啲人又唔講嘢
我like咗嘅男仔係會見到我like佢？男女用法有冇唔同架

唔該你
有啲係我冇主動hi人嘅 有啲係hi完又唔覆
第一次玩呢啲又比較被動完全唔識開topic

咁後面嗰幾個男係跟據我set嘅條件random俾我？
我like男係咪都係好似男like女咁如果個男仔好好人like就要等咁？
呢個app女仔每日睇有咩男仔like咗自己
咁男仔都係一樣？

你個topic真係唔入嚟留個名唔得
i love姜b

唔通連交友app呢個最後希望都冇
真係唔識點同陌生人展開對話
如果對方係咁問我野我又ok就係唔識主動嘅話可以講咩

我個profile除咗基本資料之外淨係打咗2樣興趣
其他嘅prompt我答唔到唔知點寫
咁樣會唔會影響like我的人數
定係最後都係你的樣子如何

有時見到嘅冇like我嘅仔仔幾靚仔就like晒佢
match到嘅人唔算好正都有ok的但唔講野下星期個chat就會自然fade out

有睇第一頁 但唔明個pw係做乜

咁都搵到架

啱啱down 唔知原來會用唒啲beans
話咁快就無swipe完

已經換咗ig 但點樣可以keep落去
Feel到開始無乜野講

冇課金 like you嗰度之前有數字的依家又冇了
到12點時又會出現返數字
冇數字嘅時候係咪即係冇人like我

但係到12點又會見到有人like我架喎
第一日用嘅時候有2個人送花俾我
如果冇人like個app會唔會叫人送花？
如果冇人like咁係咪就每日refresh等suggest嗰度random安排咗咩人俾你唔駛用beans咁like?
呢度多唔多人有課金係咪真係有用
用咗幾日都唔太理解係咩玩法

唔使理個like數㗎 等個app每日俾人你like就得 課金就係可以即刻睇到有咩人like咗你同read status嗰啲 其實我覺得作用唔大

啱啱refresh咗 咁樣係咪正常
likes me嘅很多都有點兒那個
但冇like me又係suggest出現嘅多數都係高大靚仔
可能我條件不好 又外貌協會人
開始覺得玩呢個app要好有耐性等運到
點解你哋可以好似玩咗好耐咁

係
唔等得咪玩tinder。。

係 所以可能係我樣子問題

想問埋咩係priority likes?

放置play。。有緣就會有人like。。

match咗個男仔 佢hello我 我即時覆咗佢打招呼
然後就沒有然後了... 究竟係咩玩法係咪我問題

原來咁多人都係咁
一直唔敢dl呢啲app但啲frd講到好多成功例子咁就諗住試下 原來唔係想像中咁

帶你去食新野

聽日直接元朗等

搵日帶我地兩個食好野 ok?

呢幾日suggested既質素太離地，好多外國讀書畢業